【開始跪了】外電：滙豐斥逾千萬 啟動公關行動挽北京信任

華為副董事長孟晚舟去年在加拿大被捕，滙豐 （00005） 一直被指是告密者，外電最新引述消息指，滙豐已啟動連串針對北京的公關行動，旨在挽回當局對集團的信任。

外電引述滙豐內部文件指，集團將是次的公關行動命名為「北京能見度戰略（Beijing Visibility Strategy）」，表明行動目標是如何在華為問題所引發的挑戰下，保護及提高集團在中國市場的聲譽。

滙豐計劃增加250萬美元（折合約1950萬港元）市場推廣開支預算，設計一系列包括社交及傳統媒體、項目贊助及戶外廣告的宣傳，例如增加微信平台的曝光率，以及定期發布微信朋友圈廣告。

報導續指，滙豐中國行長兼行政總裁廖宜建，亦將會到訪內地媒體的編採部門，並會在內地媒體刊發更多廣告。

事實上，由華為事件觸發的風波至今仍未平息，早前滙豐更曾被指有機會列入「不可靠實體清單」。早前另有報導指，滙豐曾向北京當局解釋，當時幫助美國調查華為是「別無選擇」。

隨着集團前行政總裁范寧8月突然下台，甚至有市場揣測與華為事件有關，當時主席杜嘉琪（Mark Tucker）已否認與滙豐傳向美國通報華為可疑交易事件有關。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

屌 咪撚徙錢啦
好想放撚晒你

深喉了

d 高層真係天真過天真嬌

真係唔明點解成班提完款存落匯豐咁笨

兩邊都奶晒到時分分鐘兩邊都唔係人

奶共

北京能見度係咪指霧霾

奶咗妹耐
西安成個r&d中心搞曬內外所有系統

真係好撚嘔心
幫完中國運錢去伊朗
仲搞埋呢啲核突嘢獻世

某銀行不嬲都係狗嚟㗎啦
幫獨裁者毒梟洗錢洗到國際知名
呢啲大客梗係要死箍爛箍

成個aml team都同黑警有關係
專捉魚毛唔捉大蟹

外國當係中資
中國當你外資

銀行界俄羅斯

兩邊奶係最仆街，等幾時得罪美國

賺埋呢浸放撚晒佢

靠攏大陸政府
因住又要畀美國罰錢/中止銀行業務

賤種

又要俾美國罰洗黑錢
又要俾中國指指點點
最後開源節流又搵香港人埋單

靠清朝國難起家既西人企業冇理由唔清楚自己係宜家呢個時勢既定位 落兩手注姐

係twitter 果道屌玩中国之後再同支那人講匯豐冇出賣中国就得啦。
幫下口等佢投資會有回報

奶左好耐啦

一早已經on list俾人狂罰
係因為多錢先死唔去

明天的股價
一眾港廢老的養老股息似乎錢送支那了

仲揸？

一個HSBC
一個Swire

fg可以轉咩銀行

食兩家茶禮

不是別無選擇
係天經地義!

幾時幫埋伊朗同北韓呀

匯豐都跪

使成千萬落公關不如直接過數俾支共好過啦

食兩家茶禮下場係最...

等畀美國制裁啦會瘋

推，自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

HSBC仲未轉citi?

250 usd 細數黎咋
佢sponsor 一個運動event 都唔止

如果做下公關之後 有助佢爆多幾單孟晚舟
又應該歡迎佢扮下野

屌

食兩家茶禮下埸最撚慘

共同點就係靠西人幫手成立搵中國錢
其實係中資
但又扮外資
食兩家茶禮，但最後要揀都係做中國人

屌 滙豐奶埋尻呀

個計劃唔覺得剩係得咁少 so-called "pr" event

屌 班友係咪戇鳩

好多以前做狗

站邊了

可以收皮

真係打起上黎唔歸邊我睇你點仆街法

奶共英資銀行

CX 咁大間野都有版你睇，只要你一跪，佢就會得吋進尺要埋你條命

On9

贊助咪即係送錢囉

其實係，一係你就做到因航咁肉酸，睇下西方社會受唔受

轉錢去花旗

大陸啲嘢
咁多錢請公關，不如直接俾啲官仲快啦

咁hsbc uk係咪一樣抵死？

仲有邊間銀行可以用

已轉去citi bank, 唔洗煩

幫大陸洗咁撚多錢計埋兌換INS INV生意
跪喺度奶都制啦
摺撚左AML dept 啦

屌你得一個1千萬
一個官都貪撚哂啦

屌，唔好開壞頭啦，比中共知原來點名譴責就有得回血，佢地仲唔日日譴責

等變下一間崑崙銀行啦

佢靠「青爆」發達，依家想黐埋支拿到一齊支爆，我係Thomas Sutherland死左都彈返起身，當年支共奪權，大陸執剩上海一間匯豐銀行，屌你佢地都知痴埋大陸到等死，依家上邊七國咁亂，你先黎上奶共，你睇下西亞有咩下場，六成loan借返大陸，壞帳一堆，你估支那會當你自己人，比d優質靚公司你借錢啊，依三個月股市，支拿救自己親生仔都唔救下你，用下個死人腦啦

Citi 見

英國佬
緊係奶 業績最勁係香港
放心啦中國唔會隊死你
最大股東平安
慢慢奶

而家香港應該用邊間好？

睇黎要發起新一波拎錢行動

有撚用咩
有嘢你唔爆出嚟
畀美帝罰到仆街嗰陣仲慘過無咗強國生意

喺美元霸權底下
根本無得唔篤佢出嚟

嘩 匯豐係咪想變成歷史

睇嚟我地要好好重新評估一下依間銀行

好心啦 遲d咪又係要歸返美帝個邊

英國國恥

不嬲都奶共架啦

國際戰線好重要
為十一送大禮做準備
唔識英文唔緊要 有方法
求下你哋幫手每日用10分鐘做多一步
養成習慣就最好喇 唔該啦
立即下載 Twitter
去文宣gp/其他Twitter手足到攞圖
tg:
(我暫時得呢個)
Retweet+like記者/議員/其他人嘅post
揾#HongKong/#HongKongProtest就有好多
或者直接Follow#HongKongFreePress
#JoshuaWong #FreedomHK 呢啲
去對家/不利消息到po文宣圖
揭示黑警過分使用武力
捉細路仔 打老人家
捉平民 放黑社會 保護撕紙狗

以下係一啲可用嘅圖

0005 next

正解，專請前龜，專唔跟規矩做嘢

問勇武係咪又要拆埋匯豐呀

有冇人知開citibank戶口要咩條件
利申 今年畢業開始做嘢

繼續㩒錢

[爭11000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

你又知公關公司唔係啲官開？？

係唔係開定公數行賄？

早兩日打黎叫我唔知申請d乜9
我話奶共不了 cut左佢線

究竟hsbc係香港定英國？
係咪得返citi同standard可以揀？

standard唔可信

渣打一撚樣奶共 唔洗諗

戇鳩無藥醫 想同流氓講條件？

到底係中共係真係咁重要既市場
定係班高層個腦全部裝屎
明明今日先出左中共派官員入各大企業操控
可想而知中共有幾唔掂
匯豐重諗住過去瀨春袋做咩
成個中國都唔夠一個香港值錢啦講真

如果有HSBC戶口的話，記得轉用Citibank
包括離岸戶口

我以為做大行 好識投機做生意
今次買錯邊等比中國充公啦

個呀頭咪係
中共高層都係靠佢幫手

再提囉冇嘢㗎

然後世界就對匯豐不信任了

好，咁我要轉走啲錢lu

屌你老母

放左星展

好在無戶口

好有畫面

up

香港持牌嘅外資銀行

轉citi bank 啦唔使諗

恒生使唔使轉

仲有邊間銀行推介...

請分清楚主要敵人、次要敵人

信貸評級負

持牌唔一定有做retail banking
換美金走資外國最實際

喺就快 唔好去恆生

屌好在未開仲有咩推薦但錢唔多10萬內

1000萬，香港買層樓都無左，即係hea鳩中國姐